港美分別示威活動，證明所謂華夏文明專做奴才，必需徹底消滅

再死抱所謂華夏，就只會造就一代又一代奴隸
同時必需正名:支那垃圾

同陳雲講埋

陳雲由頭到尾都係想做低泛民
壟斷反對勢力然後博朝廷招安

呢件畜牲必需清算